來忘掉錯對 來懷念過去

曾共度忠難日子總有樂趣

又係我

唱咸歌，邊個夠我勁

情憑誰來定錯對~條賓周幫你抹咀~

勁到

曾共道患難日子總有樂趣

我知咩黎啦，多謝樓g

單機俠

要屌屌伊基克

同善妹同路

主場都入唔到波, 傻撚左呀?

Thanks ky bb
West ham 大力gel
10.5s
11.5s
兩注都1.9x買😍

比華要cup了

有無人利華

比華cup啦

重注ok

想問下仲有邊場145

星期一阿仙奴 大家應該會識買

比華瞄撚準個龍未

比華肯射波未

尼斯頂實6.5s

曼城 拜人 2x1
有冇gchi

咁又未必會

修下盤x利華下盤

比華

南錫入唔到就咪撚刷屍啦屌你老母

無追成日post, 贏小好多

想睇埋詠巴心水

暫時利華修仔下盤 諗緊skip唔skip

意甲比多5角

刷角無回報

利華 曼城

伊基克好波! 追返球!

同哂路 不過修仔skip左

kaki出左唔敢要

曼城回飛

尼斯入多粒

等即場角

盧入未

阿特蘭大x曼城

曼城出包和

積少成多系列 (平注上 10中3已回本 )
1.打比郡2.5x普雷斯頓2.5 (+2注)
2.尼姆2.5x禾寧丹2.5/3 斷1 blacklisted尼姆 (-1注)
3.荷華高斯3/3.5x比斯特2.5
4.馬拉加2.5 (-1注)
5.國米9.5角大 (+1注)
6.熱拿亞2.5/3x基禾爾2.5 (+2注)
7.查維斯2/2.5x伊基克2.5/3 (+2注)
8.比華倫2.5x斯巴達2.5
小結: +5注

整左條大皮球6串7: 58,65,67,68,69,70

善狗
我最後淨係要左利華

鏝唔會贏 放心

尼斯6.5s頂到派100

大蛇

留定了

修仔利華上呀

lm

無手足玩大皮球, 好心痛..
球員做假, 又射失12m又烏龍波
球證做假, 又超時, 又食c
唯獨皮球唔會造假, bezoc Ball don"t lie

差電啦ching

仆街突然三屍
屌佢老母咩

停多二十分鐘屍
我愛你全家

一齊屌 盧快追和

今日手風順, 但最尾機係ky lo sir

要跟實手足了

67,68,69min

哈哈 我又潛喇 中左記得幫我gel

我

屌你老母停屍啊仆街

快cup la

頭先俾人第三關殺左幾次
每次二千幾

而家先77“點頂

me help u集氣

發覺樓主今日贏好多

你係爆就快爆左佢
唔好要我補時先爆谷鬼氣

銀碼唔多 但中左九成已經好開心

仍然要相信這裡會有想像

有無手足有跟, 有跟我就屌球

計埋你補時頂多15分鐘

想gun

咩歌

今次會然的

意甲唔好半7

換人啦
咪撚攻啦
唔好落底啊

會的

哪一天我們會飛

求你頂實6.5s

爆牙sick gor

尼斯可否入返球先

顏卓0 ho ball

好難受
睇住個moon提心吊膽

唔好再有屍

好驚補時先爆

熄左佢 十分鐘後提你收錢

淨入球冇c

入唔入定7.5逃生好

比華gooooaaaaalllll

3:1

頂多10分鐘

LO GOALLLL

盧goallllllllll

盧Goallllllll

比華即多粒

比華1：1

Lo 要cup了

入左啦
唔好刷屍啊

中左派你

Good

尼斯3:1

因為要開大皮球

盧好球

咁大口氣 200蚊2串1

唔中tg錄音扮盧狗叫！

頂死我啦
你班上盤撚開心啦
由得我死啦

可以打邊爐了

中哂我扮番盧狗叫

Sad boom...

上盤撚幫手嗌ok？

屌

拜狗感覺被屌打

冰封角

積少成多系列 (平注上 10中3已回本 )
1.打比郡2.5x普雷斯頓2.5 (+2注)
2.尼姆2.5x禾寧丹2.5/3 斷1 blacklisted尼姆 (-1注)
3.荷華高斯3/3.5x比斯特2.5
4.馬拉加2.5 (-1注)
5.國米9.5角大 (+1注)
6.熱拿亞2.5/3x基禾爾2.5 (+2注)
7.查維斯2/2.5x伊基克2.5/3 (+2注)
8.比華倫2.5x斯巴達2.5
9.鏝10.5角細
小結: +5注

整左條大皮球6串7: 58,65,67,68,69,70

拜要刷角

咁祝然了

洛達 GOAL!~

南錫全隊老母比狗屌

加比亞甸尼好撚勁

斯巴達畀d掙扎入返粒再開個大皮球

俾多2球

點解拜又係1c曼又1c
一個已經開到8.5 一個就9.5企硬

又係最𢓭爆
屌

同路

呀特下盤？

我好唔開心

明天踢球將一切怒氣釋放

再黎

跟左樓豬
要加油！

聽日返工

比華cup啦
訓啦屌

大家請努力 贏多啲 祝好運

拜
[7.5]1.66 2.08
[8.5]2.08 1.66

比華幫杯喇 快入球

樓下贏大錢加滴滴仔

唔敢串
單頭
兩場

鏝咪撚刷C

拜狗入未

中場緊
比佢地入神奇更衣室反省下 下半就cup了

中場 會入的

atm 拜都2c

拜3c

拜錯過左兩次入波機會

嚇死了

anyone 衝擊？

對家就有

比華反cup術

搞咩善佬

比華斯巴達cup 順便大皮球

伊巴出水未

好想追多3.3I.

上面

美職又遲開波？

洛達斯巴達是但一邊入球啦 屌你地
曼你識入球未 屌埋你

開左啦

比華456啦

無睇 出左去玩

比華快d入波啦

1:2

屌
反cup啦比華

比華cup

比華上呀

薩 斯索羅 果場頂住2球

阿特上呀

拜仁請刷角

LET'S GO 比華

比華追和算啦唔洗你贏啦，回水呀屌你

門前混戰+護空門
Btw 咩善佬

冇人叫衝擊
btw 衝擊

邊場 善妹

杯啦 比華 等咩

比華杯啦

利華

你買左利華？

比華唔杯我推哂全po人落樓再針

Youtube有live stream mls

曼城ng

曼城半7

10.5s怒頂

比華杯啦屌你老母

重注了
聽講你今日手氣唔錯

入左注曼12.5s
唔睇了訓教

衝擊

All in 跟

手足勿慌

比華射7中3
你不如試下射中個龍再入波？

Me always gun

禾刀系但成日買錯

比華cup 佢啊
輸埋就輸左3k5

阿特有神鋒kwayne jones

岩岩訓醒
好彩呢條飛復活到

派唔到啊而家
變返正數我實派

負幾多

負緊3K

手足就算偷偷地贏左都唔好貼事後飛
最好買咩之前都係到講定啦, 咁應該都會有人幫你屌

收完2000幾仲負3k?

呢到已經贏左2.5k

收到 下次唔會

係
呢兩日做哂一角超人

所以遠一遠離角 轉行玩下大皮球

有冇人要梅斯

Gchi

要左大皮球

卡昂唔識入波

比華！

想死，比馬 精宮 科隆 好畜生

屌你老母 比華你識唔識射波架

梅斯贏唔到我戒賭

gchi

兩隊都辣殺，搏佢地護級出奶力入波

比華走盤都好

點睇兩場荷甲大波

比華比我走盤啦

比華 cup 呀 屌你

精英隊低水唔值搏 海牙盤深無謂搏

下游球隊除咗進攻辣殺 防守都係，廢鬥廢會有波入

拜刷角ok?

斯巴達10射0中 屌你老母

比華唔cup 針

kaki goal
打緊牌！！！！

0-1mc

打完未呀, 仲等緊你度球

anyone 維迪斯？

世紀心水！！！有人想知再講

比華求你比我走盤

痴線,麻雀都打成日, 打兩圈就訓著啦

法國流巴好活潑

利華rc 求守和

屌你利華個中堅

我都覺, 發覺佢都痴痴地線

森多比一球

阿特gooooaaaalllll

阿特goal

紅左仲勁

比華rc

阿特goaaaaaal

kwanye jones

針比華

洛達goal

點算呀善妹

比華利華RC

一齊頂實啦

垃圾比華

唐迪拉 入多球啦

聽日啲波唔係咁有興趣，度多條墨假

樓豬psv, 阿特蘭大聯goalllll

利華求集氣

刷角啦拜仁

埃因霍溫速度02

145幫集

原來係psv

仆街 rc

美職又紅 唔係打美式足球呀

對決吧

全餐

1-1

鏝10.5s頂到氣咳

唉1:1

守和半格都受

弱智

美假49分鐘仲唔半場

認真 守個個on9 紅牌仲on9

過關 入球大細
4X1 星期六 64 甘岡 (主) 對 圖盧茲 (客)
大 [2.5 球] @ 2.10
星期六 65 梅斯 (主) 對 卡昂 (客)
大 [2.5 球] @ 1.95
星期六 66 蒙彼利埃 (主) 對 羅連安特 (客)
大 [2.5/3 球] @ 1.72
星期六 67 雷恩 (主) 對 里爾 (客)
大 [2.5 球] @ 2.50

全大巧唔巧

拿玻里會否讓太深

雷恩一球上落

希望守和

拜 0.5/1

拜加油

9BUY 炸 當賭下運

修仔追和！好唔好

2.5水開到真係又跪又拜

mc 11c

Gchi樓豬

小霉456佢啦

樓豬雷恩goalllll

屌咩

呢隊秒goal吹漲

埃恩霍溫速度02

估唔到

龍文圖斯？

系

bye仁又逼害我

勁

😅😅😞😞😞😞

全部比3球啦法國佬

🌸

曼城goallll

雷恩似不敗

洛達斯巴達你地唔比多粒我針

希望

hi 19 eng

英超等我來！！！！

波都未撚控定 射春咩

咩黎

全餐 唔知推乜鳩

鏝修入多粒

維迪斯上呀

多謝你 我愛係地 荷蘭見
6x7輕鬆過第一關

阿特蘭大聯最好試下入多球 守和收貨
埃恩霍溫 入多一球定驚
雷恩幫下顧問手入多兩球
那不勒斯一陣要然三球

入了

2.5
頭關黎

白色？

恭喜

係呀 白色阿特撚

係啦, 全世界等緊你

56k

希望捱住

hi

聽日先

積少成多系列 (平注上 10中3已回本 )
1.打比郡2.5x普雷斯頓2.5 (+2注)
2.尼姆2.5x禾寧丹2.5/3 斷1 blacklisted尼姆 (-1注)
3.荷華高斯3/3.5x比斯特2.5
4.馬拉加2.5 (-1注)
5.國米9.5角大 (+1注)
6.熱拿亞2.5/3x基禾爾2.5 (+2注)
7.查維斯2/2.5x伊基克2.5/3 (+1.5注)
8.比華倫2.5x斯巴達2.5 （+2注）
9.鏝10.5角細 （我賤種以為識撚角）
小結: +5.5注

整左條大皮球6串7: 58,65,67,68,69,70

係我陰左你

做乜能唔訓

瞓 聽日返8

頂撚住呀阿特撚

維迪斯追和反cup plz

俾拜仁陰鳩左, 以為對家紅左就會猛攻, 點知一樣係到打邊爐

早抖

係

我懶醒以為鏝會hea踢 唔關你事

hv 145加持

0-3都唔敢gel

鬥緊地主

曼成夠正氣

阿特蘭大請一定守著

法甲全大入入入

玩幾錢

樓g好支持我地利華
要生性ar

今日大皮球2串1中咗3條 羊5.5注
希望有手足偷偷買咗

7*1大波第3關斷左響賤種拜

Vitesse

你買左嘛 又無人買拜仁（好似係）咪支持下

守撚住 反擊入一粒

比華盤都走唔到

今天的深盤球很正氣

我買左

拜狗
咁都唔入

拿母咁都唔入

賽前提過145同降盤要提防

400 >1200 > 500

英超d角真係狗黎

入未

6000>2000>0

psv

原來冇人理我的

屌你我個平安鐘禁爆了

可以講

無買ar 本身想要修仔

來吧

我........

英超女皇

曼城比多c啦

大信心？

Cccccccccc

365封咗拜個場....

仲有三圈😳😳

Ccccccccccc

曼比多2c

爆牙 我好驚

仲有冇尿？

你好可愛

仲打........
打兩圈都想訓啦

利華頂住！

psv速度02

曼又半7全12

巴塞點搞

幾點

未完場呀大佬..

仲有冇水？
信錯修仔

曼2c

輸緊呀😭

那不勒斯

PSV
精英隊

好唔好落去再博殺 頭先玩左陣有14分🤔🤔🤔🤔🤔🤔

未完? 我bet 365吹左既

10 20 40

冇度了 可能聽日先

2:45 對皇蘇 又深盤
那不同路

想玩

跟！
串摩洛哥細點睇？岩岩打完多仔

利華00下盤cashed

有無羊

唔賭摩狗 贏就好彩

伊妹你人在澳門 why深夜唔落去屠賭場

YA!!!!!!!!
樓g爆牙佬
同其他利華手足
我地上岸啦

小許
有好多300蚊枱 放心

下星期又去先

派

頭先賭左兩個鐘有啲攰
連輸四口 番酒店抖抖

一齊

我想問邊間有texas hold em

恭喜善仔

爆牙妹

新濠天地2樓
不過我未係賭場玩過

燕豪芬入波喇屌你老母

賭現金比賭pokerstar更刺激

㩒撚住黎屌 頂撚實

小妹只賭百家樂 今日甩左好多八九點
幾個荷官都讚我

追番場比華數+轉個靚灣避左修仔
買多注那不勒斯gchi樓g我就夠了

客禁屌定咩

今日你旺 我gun

impact㩒屌

買左維迪斯係咪針得

Atlanta

多謝大家

聽日再跟

比d信念

我出埋墨超 wait me

樓豬里爾goallll

Gchi kaki
可惜今日無時間追post跟唔到

買左奧蘭多城

hi ching

阿特win1 ft ok?

岩岩去左打lol 無跟

守和都偷笑了

拜狗打多個都入唔到3粒 次回合等俾鍠456啦dllm
下年降班啦dllm

那不勒斯升亞盤大細盤

psv halftime 0-1 希望下半場帶球進場

同意 西波都係不了

唔好呀 今日無咩贏 買左唔係好多注 atlanta要羊!

紅左牌 有半格唔偷笑？

多謝kaki 曼城

紅牌係加乘

個黑人前鋒0作用

我都買左下盤 想偷雞然

唉玩左全日打個和

點睇波圖-1盤

免費娛樂保本 聽日再衝

心急想羊 經常手痕買錯

G chi

慢慢改了要

支持我曼

Never buy FC Tokyo

有你支持個心定咗

可以 不過有機半格

講係咁講
但Atlanta都係會贏 ！上呀

衝擊
維迪斯

買左不要慌 一日未到最後都未輸
頭先幾鋪對面渣八點 我甩九點殺佢 有鋪密實又唔洗輸

梅斯我屌你老母入波啦，得呢場入唔撚到波

點解搵唔到呢場

最好

維迪斯 反杯求你

ng fok ngo

阿特紅左仲勁

Kaki話你唔覆佢

維迪斯加油呀

我愛樓g

有大一格得一格

贏多啲

我地戀愛了

善妹即刻可以再玩fg

3點未夠就咁靜

海牙屌你老母咩想追和
嚇我唔到既

3點喎清.. 我睇埋阿特都訓

冇眼睇 訓

維迪斯你一定cup到架

仲想問樓雞今晚做咩仲未訓

祝聽日澳門大捷

養足精神屠賭場

今日破戒 結果如何 我已經無再破了

雙線波深盤有啲危純粹

差不多了 頭關紅左牌緊張

多謝

頂撚住

那不勒斯要然呀

到時再睇

同樓主對個場

psv
阿特蘭大
那不勒斯入未

明天斬樹點睇？

Vitesse please

屌你老母 半格都冇

2:1

守咁耐 2-1

我有場重注買錯 睇錯左中位數 而家打個和

熄機訓覺月

屌，90分鐘先絕殺

屌你老母

屌你老母美國佬
得返100可以點買

....屌 阿特蘭大還我血汗錢

臨天光瀨尿 針

On9 遠射省中入

阿特賤種
成隊on99都唔知做乜撚

點解我唔知你要主架？

.......好撚想喊 又咁樣輸 唉

輸運 無計 其實守得已有好好

出多場水黎啦

30多碼 怒ban自己友 改變方向彈入

Vitesse cup呀唔好放棄

15/4
1. 老鼠 13.5s cashed
2. 賀芬咸 -0.5/-1 cashed
3. 亞特蘭大聯 jumped

買左3場咋？

89分鐘仲係1:1 去個廁所就jump左

無咁多本 慢慢玩

奧蘭多goal

今次輸運輸個rc
下次再追過
啲人有質素ga

求你Psv

維迪斯求你了

napoli 4c

係唔係得我一個數

napoli 5c

Gun you 好不

好悶

monaco 6c

napoli 6c

刷c

係 希望中 度左好耐

7c

梅斯1:0

快啲nba

梅斯goallllllllll

摩哥個角盤開咩？

6串7過咗3關

梅斯好波 入多兩粒比個下馬威佢

垃圾大戰

拿玻入未啊

拿玻快入啦

仲有20幾分鐘 仲有希望大波架

ok 比你2:1

那不勒支 比多5c

napoli 7c

維迪斯

拿玻

梅斯入多粒 再畀人追1粒 perfect

napoli 8c -3c

梅斯1:1

Bar nba

羅連入1粒plz

摩27分鐘9c 厲害厲害

海牙1:1....

海牙1:1

梅斯入多粒呀 你得架

Napoli 9c -2

疤3:2

拿玻里半場一粒都無

梅斯 羅連

卡昂入多得ok?

Napoli 11c 半場 Cashed

搞乜呀

有冇手足跟左我世界重心

梅斯好波

拿玻里 求你入3粒

大波ed

羅連蒙特入多粒

巴狗咩料
拿拿聲入番567喇

咪半大全細啦仆街

蒙特半大全細針

雷恩大波
卡昂和plz

2:2...

梅斯入返粒阿

雷恩是但搵隊絕殺啦

小注試下摩哥18.5s

6串7 過4斷1 瞓得

拿請繼續！

拿玻里請你再轟456

拿個球好靚

打完了😴😴😴

豬定羸 開心嗎?

豬百幾蚊

輸到pk

三日前入左一千 日日都落幾場飛 場場都過百 但係賭極都係得一千左右

有咩啟示？

打緊texas poker 我都豬緊

起碼過足手癮

差1粒中5關收蚊 幫屌聖圖爾登

PokerStar?

拿請繼續呀！

樓主仲未訓

拿玻比多球黎

聖圖爾登2.5👍🏼 6串7 斷1 cashed

轟佢呀拿拿聲！

拿呢球都好靚！

轟夠佢456啦屌 那不

3:0

差1粒波收3k6

拿好球！

拿請頂實或入多球！

球進了 好球！！

炒夠4粒啦唔好停呀

收得700 上個po出咗珍飛

那不耶斯三劍俠上！

Just kidding 一齊屠狗會

好 我宣布半大全細既都係閪隊

拿請比心機！

拿玻璃真係好正氣

想將佢列為小弟愛隊 好撚正氣

前線太強大 意甲熱刺

我睇緊咩垃圾波

巴塞半場3:2, 下半場0入球
半場3C, 而家9C

拿玻里上季d西波

你試下爆左我9.5s

仲唔訓

等埋你先訓

頂實啊巴 至多我唔再話你黑哨啦

痴線, 真係永遠唔好再投放一蚊落巴塞, 助長呢d唔正義既足球

係呀你係勁呀, 但係又唔係場場勁wo

永遠係都要出人意表先得既
點解唔可以正正路路俾人預測得到呢

你而家係突出地鳩, 唔係突出地好

咁突出黎有咩意思呢?

人類對你有好感既理由有兩個
1. 佢覺得你好, 而你做既野符合到佢既預期
2. 你做既野比佢預期既更好
你而家兩樣都做唔到呀巴塞隆拿先生

我唔睇得你幾耐呀, 仲有3分鐘你就完場

你好生生性性守住, 唔好俾人有角球, 唔好俾人有入球呀知唔知道

猜下猜下完左佢啦, 仲有2分鐘炸

穩陣d守住佢啦, 唔好諗住有d咩絕地俾人大角球再反cup啦, 咪玩啦

攻都咪撚攻啦, 猜多兩腳啦, 推上前有咩意思, 你入到波咩?

巴9c ft

求水

極大怨氣

講真個wo, 平時full team又唔見佢炒人
psg果場中場廢到嘔電
而家學人半場3:2
平時又唔刷c, 係要入左9.5s先刷

跟左兩個9中8 買中曬唔中果場

慘

慘 巴塞真係西波 奶左幾次唔會再買 出親鳩美斯/D蘇亞雷斯都無好野 最好情況都係贏波輸盤

出晒兩個更加輸仆街

入左摩洛哥19.5S 練左半場心

頂 又拎左電話訓左 買唔到拿玻里

波圖最後十分鐘整番粒比我走盤好嗎

做咩波圖場邊有條友比人紅牌

迪祖

冇人？

衝擊做咩要反cup

樓g4x5斷2關

DC United

DC United Toronto FC Minnesota Utd 全下盤3x4

早上無人屌球？

輸哂了

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

輕鬆10連

Gun左

dc唔係

買唔切 仆街狗會app成撚日轉來轉去賠率

尼卡沙轉乜盤 比番高水我阿

人類好犯賤，買左凌晨波凌晨會醒
買左墨假就朝早醒

完全同意

我睇客好d 但轉盤無買 希望你中

訓番先

唉 曼城真係羊了
典解禾買唔到

太早了

15/4
1.老鼠 13.5s cashed
2.賀芬咸 -0.5/-1 cashed
3.亞特蘭大聯 jumped
4.拉費爾拿+1 (跟ky) cashed

Thanks ky

我札早飛

尋晚心大心神跟唔跟，最後跟左

屌你老母拜狗

早晨

比華 阿特
疤又做咩入咁多粒

好野黎？

正氣到不得了呀

仲好講 上次買佢半一唔撚入

亞特

92 min 半格變 0

美國佬
所以唔屌盤了 屌角算

On9無啦啦rc 唔rc可能仲頂到1:0

起機了

9. 3:3

想g

認真系列:
富咸
Az
地震
大分
國米我屌你老母補上補成7分鐘智障食屎狗比d時間觀念啦
紐倫堡
緬恩斯
比華倫

跟咗kaki鏝 正

我呢 幾時比我

度下j1 sin

求日丙水

跟

又狙擊

我愛盧根

sorry all 琴晚串22 差一關
今晚如中再抽過 樓g 盧蛇 嘉欣必有 再抽多兩個
中先留

Lm

幫kaki lm

今朝冇人屌美國佬？

求尾兩場墨西美職嘅盧水

盧蛇你出水就有人屌

屌緊角

扮緊工

咁早？善狗

屌盧狗好過
早晨

今日咁早

星期日wor

未撚好

咩玩法

鹽城無走地角

還未睡
一陣又準備miss哂啲水

得明尼蘇勉強叫

戲院pt

阿特追和反cup

樓豬重係澳門？

琴晚好似有問答 可以追追

尋晚6串7斷1 派唔到
玩完10場總結成績

1.打比郡2.5x普雷斯頓2.5 (+2注)
2.尼姆2.5x禾寧丹2.5/3 斷1 blacklisted尼姆 (-1注)
3.荷華高斯3/3.5x比斯特2.5
4.馬拉加2.5 (-1注)
5.國米9.5角大 (+1注)
6.熱拿亞2.5/3x基禾爾2.5 (+2注)
7.查維斯2/2.5x伊基克2.5/3 (+1.5注)
8.比華倫2.5x斯巴達2.5 （+2注）
9.鏝10.5角細 （我賤種以為識撚角）
10.大皮球6串7: 58,65,67,68,69,70 斷1 收2注

總收7.5注 單頭計出21中17

大小巴好波

每日都有人問有人答

要跟了

屌你老鼠善狗

13.5s

狀況 注項已被接納
編號
1869
投注類別 下一隊入球
細節
星期六 87 哥倫布機員(主) 對 FC多倫多(客)
客(第四球)@2.92 $10

星期一啲賽事好正 挪超瑞超比甲 到時屠狗

真心一問 其實呢架有冇人重用電腦 之前貪新鮮買左mac book pro 買左大半年用10次都冇

阿特拿斯 唔係阿特蘭大

職賭一定要用

哥達rc

又迫害

gun

平時睇youtube av 都係ipad 又唔玩lol 打機又係手機game

追和了

鹽湖城比c ok？

可以考慮轉贈比有需要既人士

例如我

送比我啦咁

頭5抽1？

伐木佬無即場

原子螞蟻 goal未

佢老鼠d早波買親大都80”先入波 而家冇買開晒大

提格 唔買就大炒人

墨假啲大波唔算多 又要假 無興趣

詠b要贏

係

我

睇playoffs

nba?

我愛U

Yes

已經唔知打到playoff了

十卜我刺

Go Spurs Go

明叔goal

東冠都唔知入唔入到

走線

James第一埸都打成43分鐘

愛盧盧在心中

1001

1002

你係c打咪好

你有KAKI

屌老母咪同我走盤呀 入佢1234567

可愛屈G到

我未

.......

朱古力呢

鹽湖城比c

gchi 買左10蚊cup

我要1001

10001

Me